(推到完場)愛回家垃圾清最後一集即時討論區

有得j好j，過埋依集之後牙清就唔使再比你哋j，只會比我屌

J開大小姐

正能到

波台手足比面牛奶仔
幫佢依個post推上熱門還佢遺願啦

[quote]

Ok 我推了

好手足

第3張含撚咀

啱啱好塞到我碌撚

條腿正能到

想屌，有無師兄有窿路

牛奶仔有

我老婆嚟，唔會比你哋屌

公廁嚟

開波

愛情動作片

唔係比人簡中
去拍戲

依個post上唔到熱門
牛奶仔以後唔再上波台

拉

辦事不力